不要再吵了~~夠鐘睇修咸頓降班之旅啦

屈哥唔關心泰國手足了？

今日關注左

有禾確特

2-2บ

3-3
1分唔夠護級架 收皮啦

屈DEE你又燈